Lokkotalt Joosep Millermannil on 1881/82 II I a. 1882/83 II I a. pearaha kokku 9 rbl wõlgu ja 1883/84 II I pooled 4 rbl tulewad ka maksta.
Seda tunnistab Joosep Millermann õigeks, ja ütleb, et temal ei olla wõimalik ennimine seda raha mitte olnud ära maksta, ja lubab nüüd seda nimetud pearaha 19mal sel kupäewal äramaksta, ja saab temale kohtu poolt se palutud aeg lubatud.
Peakohtumees Hans Rick XXX
Kõrwasmehed Mart Wärtmann XXX Mihkel Sengbusch XXX
Kirjutaja Karl Waarmann
